［PC/XBOX]Forza7車手討論區（1）

賽車競速遊戲收錄超過 700輛豐富齊全的車款，擁有賽車遊戲史上最多保時捷、藍寶堅尼及法拉利跑車陣容的《極限競速 7》專為真 4K 遊戲體驗打造，以每秒 60 幀數的超高規格呈現優異的遊戲畫面。此外，《極限競速 7》擁有超過 30 個獨具風格的賽道和 200 個徽章供玩家收集，獨特的動態天氣系統還將於競速途中以多變的氣候條件增添考驗，豐富的遊戲內容保證帶給玩家前所未有的震撼快感。

係咪個個都走哂去玩GT?
香港冇人打Forza?

Xbox

有冇買軚盤玩

其實今集係咪否定曬forza 6 d 落雨物理
今集完全唔跣

真係冇乜點跣軚.成隻game爽快左好多

沒

Forza Motorsport 7 x VLT x Gold Coast Motor Festival 比賽
有沒人john

沒投入感喎

我先玩左二日

即係承認6 代根本多撚餘

但都好好玩真心

forza 7 windows 版係咪有得local 2p?

完整版。同xbox一樣

今集畫質仲衰過上集horizon
有冇人知點解

PC定XBOX
我PC唔覺差.

Pc

我google forza 7 split screen pc
好似唔support local split 2 player 係得console 機先得

唔清楚

痴撚線～好想試下咁樣玩

買左個tm入門軚玩 好爽 不過賽到好攰

連登係咪冇人玩forza

玩xbox

Online同人玩， 一開始比人撞， 基本上已經gg
通常有2，3個特別勁拋離哂成村人， 後面果班就混戰

撞到痴晒線同碰碰車冇分別

Btw電腦版琴晚玩冇問題，今日突然間就開唔到game

6代 係pro好多
起油，每個碌落左水會點
我覺得係pro,但作為game就有啲太過難
始終玩得都係想爽，
因為我岩岩玩7，都唔跣胎

難度太高吸引唔到人玩

有冇電腦版一齊玩下

有得連線

唔係有咩

我就係唔知先問

點加法，我電腦版可以一齊玩

放工返屋企睇下

有得連，日日有玩.
一係開個pc版tg

尋日見減價買咗，喺電腦玩狂彈game

你電腦咩spec

i5 3550

r9 380

16 gb ram

玩完一場賽事之後實會彈，demo又唔見佢彈game喎

重裝windown試下。我之前都係咁

有冇人玩

陣間試下閂咗個game mode睇下有無問題先

都係彈，喺返xbox one度玩算數

喺xbox one度玩都係會彈game，不過機會唔多，唯一好過電腦版係load game快好多，電腦版唔知點解load好撚耐…

但我pc 冇彈.會唔會你網絡問題
隻game一斷網連game都熄
隻game要放入SSD先快

有冇人識開個tg group一齊玩
利：pc版

forza終於有討論區

佢係玩玩下，會好似hang咗咁，之後就會彈game

有啲懷疑係amd drivers問題，見人用vega都係咁

有冇人會bug錢玩

不如大家入tg群傾

新群人小小.希望大家踴躍啲講野

推

你開左channel 唔係group